{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008281",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(무의도) 해둥실펜션(새로오픈) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、事前に連絡しなければならず、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。 入室、退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の同伴も禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 予約が確定していない場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューの利用時間は冬期では17:30から22:00までです。 バーベキュー費用は小型2人は2万ウォン、中型3人~4人は2万ウォン、大型5人以上は3万ウォンです。 ペットは小型犬(10kg)未満のみ許可され、1部屋当たり1匹(最大2匹まで許可)です。 客室内で最大2匹まで許容可能であり、1匹を追加する場合は2万ウォンの追加料金が発生します。 愛犬同伴のペンションでペットのケアをお願いし、マナーベルトを着用してください。 外出の際は愛犬とご一緒していただくことになり、ペットチケットを守っていただけると助かります。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数を増やす場合は事前に連絡が必要であり、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室、退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失には誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で食事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の同伴も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内で可能ですか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約が確定していない場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約が確定していない場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と費用はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は冬期では17:30から22:00までです。バーベキュー費用は小型2人は2万ウォン、中型3人~4人は2万ウォン、大型5人以上は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットは小型犬(10kg)未満のみ許可され、1部屋当たり1匹(最大2匹まで許可)です。"
        },
        {
            "question": "ペットを追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "客室内で最大2匹まで許容可能であり、1匹を追加する場合は2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットに関する注意事項はありますか？",
            "answer": "愛犬同伴のペンションでペットのケアをお願いし、マナーベルトを着用してください。外出の際は愛犬とご一緒していただくことになり、ペットチケットを守っていただけると助かります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 800
    }
}